金判坤不滿西亞球證執法 「作客北韓全力爭勝」

香港足球代表隊周二晚在亞洲盃外圍賽B組對黎巴嫩關鍵一戰，因陳俊樂上半場被逐兼輸12碼，10人應戰下以0:1惜敗。原本若能戰勝黎巴嫩，下場作客北韓若和波，或仍可靠得失球差取得出線權，但現在就只有擊敗北韓，才有扭轉形勢的機會。

港隊教練金判坤賽後記者會上表示，感謝球員，在困難情況全努力付出，為香港市民而戰。

不滿亞洲足協安排西亞球證執法，部份球證，不能談論太多球證的執法。

知道只有勝出對出線形勢有幫助，故Kim Sir部署此戰時沒想過和波，全力爭勝，因和波對出線形勢沒有幫助，但感謝球員付出，而作客北韓如勝出，可憑較佳對賽成績出線，但很困難，只能盡力而為。

黎巴嫩教練拉度洛域賽後表示：「今仗對我們來說是很困難的，早段有球員受傷，影響比賽計劃。香港亦踢得好很，我們有點運氣，當12碼出現，我們入球了，對手紅牌，比賽已經完結。」黎巴嫩隊長馬杜克就認為，陳俊樂值得領紅及輸12碼。

下場係北韓打:

好似有中立場

北韓唔會比Kim sir入境呱

早幾個月香港先作客和咗北泡喎，kim 入到境

u18?

望就望金仔射幾炮過南泡海面 再唔係試射導彈但飛錯方向去鴨綠江

賤種西亞狗

u22

港隊邊有得打
仲要作客

Kim一日唔死都唔會有希望

作客贏到北韓 可能冇命番香港

我未見過北韓主場正式賽事輸，最多和波